巴士不停機場

因道路事故，暢達路往機場方向的全線現已封閉。E33,E33P,E34A,E34B,E41,E32,E42,A31,A36 ,A41,A33X

A10,A11,A12,A20,A21,A22,A26,A29,A29P

不停一號及二號客運大樓

14/08/2019 01:08

HKRoadCam 讓你可以輕鬆快速查看最新香港路面情況！